有無人飲過my burger 個花生奶昔?

好飲嗎?

識飲師

無廢po拉

頭香

是

同定一齊食過

飲老母師

米昔拉

飲奶C

想飲花生奶昔

狗都唔屌

印狗不嬲都唔食黃店